Project role vs Finance role

小弟Finance background，
做緊跟Project嘅role

個人而言想入返Finance呢行，
唔知係唔係自己諗得Finance太美好先會有咁嘅諗法，
有無人知道做project定係做finance條路會好行d？

梗係project, 最好digital project